[搵戰友] 召集一陣自己一個去集會既人

我自己一個去
但搵到人一齊當然最好
覺得不如開個post俾大家一齊搵戰友la
各區一個人既都可以係度搵

我先，我係港島區ge
有冇同路

push

tg相認傻撚咗？

咁有冇咩好介紹